今年29歲, 出左黎做野5年, 點解仲有人問我係咪讀緊書?

因為你成個on99咁

細你一年，一樣俾人問，紅巴

我２５，入馬會都俾人查ＩＤ卡

個樣細個？

me 30都係啦
on99